請求CDC的白宮聯署

希望大家可以快啲簽左佢，唔好再做deadline fighter。簽完都幫我推推post。

WARS 不似預期

醫學與科學看重證據，可是 WARS 的數據都在中共國內，而中共又把瘟疫變為政治手段，因此中共國的數據都不能盡信。

面對問題，恐懼和逃避都太消極。惟有親自找出可信的數據。

感謝香港還有冷靜的醫生護士，親身對香港第一名確診患者進行空氣採樣（air sampling），檢測病毒含量。結果驚人。即使病人的上呼吸道中每毫升分泌物就有一百萬個病毒（含量屬頗高至高），但病人呼吸、咳嗽或談話所噴出的空氣，也找不到 WARS 病毒（又或者是少於檢測範圍）。

雖然這數據只基於病人，但卻比中共國先前說的氣懸體（aerosol）傳播論更實在，因為是活體數據。而從香港醫生的數據看來，WARS 主要是從飛沫傳播，其次可能是接觸傳播，至於空氣傳播基本上不可能，因為病人呼出的空氣沒有病毒。這正正就是與中共誇大的疫情相反。

另外，這也解釋了為何傳染個案，都與聚餐有關，這不是打邊爐所獨有的霧化，而是燒烤、中餐都會傳播。因為上呼吸道分泌物的病毒含量高，口水自然能有效傳染病毒（隱性患者的病毒含量會較低）。

此外，中共國以外地區，WARS 的嚴重患者比例低於 20%，集中於老人家，而死亡率低則於 2%。這明顯比 SARS 弱，都表明 WARS 並不如中共所說那般恐怖，只是新病毒而已（又或者是實驗室洩漏而已）。

老實說，香港人死於 WARS 的機會，比死於中共的政治手段的機會低很多。當香港人為集中精神，乃至於精神崩潰去「抗疫」時，又有否想着把主權拿回手？又有否參與過白宮聯署邀請美國疾病管制與預防中心（CDC）協助香港？

相於氣懸體的帖文：

相關影片：

Credit To: Facebook page-Bio Sciences

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

屌10連左

Lm

簽ed